氦氣自殺有無得諗？

[學術討論]
用氦氣自殺好似係最舒服？
但又有人話缺氧會好辛苦
同埋要吸入幾多先會死？
救番機率有幾多？

純氧唔係好啲咩

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

好貴 幾百蚊一罐

死唔去小心變植物人

留D錢係度有咩用

quote你老母臭閪咩
你有冇打過去呢D電話架

幾日無人理應該救唔番？

除左一個氦氣罐之外 仲需要咩工具？

腦受損就算唔變植物人都變弱智

有個中學同學用膠袋笠頭灌石油氣自殺

姐係點？純氧會死？

聽講只要個膠袋唔好封實
留番d氧氣入 正常呼吸 慢慢會無知覺
但咁樣會唔會死唔去

有
早排理大先有條女咁樣香左
成功既

條輸氣管使唔使額外買？ 定買氦氣罐包埋？

應該要自己買

膠喉 膠袋

但上網睇exit bag一定要封口

人地自殺都要係人地身上攞著數

甘又點？

甘你老母

有無話要吸幾多先得

咁你問燒炭要燒幾耐先死得
有咩分別?

要問下地府啲人

推

問下湯博土有冇得諗？

上個網都咁大壓力 成隻紅衛兵甘

自殺之前應唔應該安排好身後事？eg寫定遺書話俾屋企人想風光d還是低調處理喪葬的事?

聽我同學享過
幾個月前試左次失敗左佢估係冇封實個口漏走哂或者氦氣唔夠純，淨係記得吸左陣就冇左意識，隔左唔夠半個鐘俾人叫醒

Push

人都死左
留返啲錢比屋企人食餐好啦

有尊嚴咁死 按自己意願搞 因為屋企人未必知你意願

用 Carbon Dioxide 自殺好似安全啲

「我要煉習自殺」group

好負能量e到

呢d野冇guarantee

死因庭有冇權力check 我fb,google drive, WhatsApp 之類的個人私穩, 然後呈堂公開？

push

吸完變minion 聲果隻係咩氣？

樓主你還在嗎

R.I.P.

回帶睇真係絲打黎

不安

樓主可唔可以報個平安 好不安

樓主在嗎
係到嘅話請你報個平安

好似中曬

如果你明白臨死亡時至投胎既過程，你就唔會自殺。

屯門絲打？

一㩒呢個po 就有新聞通知

好L恐怖

好不安

要掟西瓜

樓主的確係絲打

屯門嗰個真係用氦氣自殺

喺度嘅話出現下

睇戲見過喺架車度係死氣喉博條管入車瞓覺
不過你關唔關哂個窗又有空氣入o黎
關o左個窗又博唔到條氣喉入黎

希望唔係樓主

樓主真係試左

痴撚線好心寒

可唔可以認句 唔係你

樓主係咪有濕疹....

追post見到樓主有濕疹。。言行間不滿濕疹父母生子

我都見到, 唉, 希望唔係樓主

咁遲先講

有咩？邊個post

只希望樓主唔係你嘅應一應

邊個Po?

樓主

用氣樽係個老母 女兒係刀傷喎

姐係老母double kill 再自殺？

如果係的話 真係好慘

#41

99% 事主

樓主快啲上水啦

好撚恐怖呀喂

死左了

想問下依個人關唔關事架？
點解佢同樓主都好似問得好急
比我感覺好似開左兩個ac黎問野..定我多心

記者朋友你好
我諗以後連登如果見到呢D Po 應該有更好應對方法
希望死者安息 依加真係好不安

樓主 希望唔係你 見到你係濕疹post度話類固醇反彈到想自殺連開燈都唔想 如果真係你既話 我媽咪係嗰度返工有見過你知道你情況真係好嚴重 如果我早啲追個post就好 我濕疹左三年 用天然療法真係醫得好架 如果唔係你既話你上水呀你試下啊

真係樓主嘅話事前真係好冷靜 決心好大

好驚呀屌
樓主快上水報平安

留名

想快d離開世界 現實搵唔到人問 見有post開左 咪問其他的

應下啦

屯門 絲打 濕疹 類固醇反彈 氦氣 ...

樓主

樓主請安息

樓主安息

請支持器官捐贈

冇得諗

上水未

...
好擔心

唔係嘛。。。。

比讚你係好感動你係度
但你都千祈唔好咁傻

人總要一死 無謂等唔切
善用咗起底功能
世界仲有好多野等緊我地試㗎

清唔好睇唔開啊 萬事都一定有解決辦法 命得一條 好好醜醜過埋佢 依家就走 會miss左未來 可能會好好既未來啊

樓主好鍾意去日本

樓主 快啲上水啦

中晒喎

有咩唔開心咪一齊傾
冇野解決唔到 係時間問題架咋

絲打

痴撚線
樓主上水報個平安啦

希望唔係樓主
呢個世界有好多野等住去發掘
要傾訴 大把巴絲聽你講
唔好咁易放棄人生

萬一真係樓主 但願你安息...

似呢個WOR.........................................

而家呢個先match，你嗰個病唔同

個心好唔舒服

細妹是咪中大grad?

都是皮膚
O個個是借AC 用, 可能同一個人來......

清，好開心仲見到你回post，你做決定前真係要三思呀。
試諗下你一上報紙，唔洗死因庭，連登巴都會幫你起哂底
我唔清楚你有咩難處，但好同意你上黎傾訴下，連登乜人都有，多個人諗計多個分擔，或者有需要你打去啲熱線揾專業人士幫下手啦

唉

個個唔同病, 而且year2...

不過個位都要留意下

rip

屌
唔撚係呀....

都係好憎老豆老母...
又係皮膚病

樓主。。

裡面D人講野太MEAN , 搞到真係諗唔開 :<

佢係玫瑰痤瘡

95 年

【倫常慘劇】23歲女濕疹困擾多年 父親節殺父弒母後自殺亡

現場消息稱，上址單位有3間房，男女戶主均胸口中刀，分別倒斃兩間房，而細女則用膠袋笠頭

RIP

23歲個range都中

樓主出左事？

病歷 學歷 地區 死法 都中晒⋯

樓主 一路好走

點解你會有呢個決定嘅？

講幾次都要話係嗰個
樓主一路好走了

樓主 rip

唉

希望唔係樓主啦

教唆人 生左=無生 果個巴打
你大鑊了

連登失蹤人口

Rip

rip \|/

95年
濕疹
憎父母
住屯門

中撚哂啦

好不安 :<

係lo 現實搵唔到人問姐
格住個mon格住個電話就唔會尷尬啦

好震驚😫有條仆街仲笑尻人地留個防自自友協會熱線
希望唔係樓主，如果係樓主嘅話希望你下世投個靚胎

自殺，自膠

如果係樓主嘅希望你可以重刷一個好嘅人生，安息

\|/

rip 絲打

絲打rip

樓主真係支持

R.I.P

出事前咁多回覆，其實留熱線果位先真係最正能量

小心絲打頭7去搵你

嚇死寶寶了

樓主讀中大，啱啱畢業呢樣應該都中

樓主請報平安 如果真係走左 我真心內疚同後悔

唉，連狗可以關左個post？個心好唔舒服

連登仔淨係得把口話窮人生仔正仆街,樓主就真係行動去斬死自己老母

人地都走咗啦仲屌

只能話你生活果個世界 睇少左好多角度

如果真係樓主，我祝你落地獄

呢d電話冇撚用
可以打唔通
通咗佢同你講既野 最後彈畀社署 咁點解唔一開始搵社署
呢d係一堆呃政府錢開既垃圾服務

大把人返parttime自己交學費喎

上水啦樓主

唔通真係樓主

冇人講過濕疹係殺人原因

佢父母後面有冇比過壓力佢冇人知, 或者單新聞再多啲資料先知

殺人當然唔啱, 但你都唔洗把口咁衰

自己死就算啦 點解要殺父母

樓豬起底 根本無經常回覆習慣
潛水都唔出奇

rip 其實唔洗咁睇唔開 雖然呢刻講乜都冇用....
濕疹姐 大把人有 我見過嚴重到除咗個頭 由頸到腳都有 我知好辛苦 但人生就係咁 唔係十全十美 樣樣如意.....

唉
大家都係上少d兒登啦

例如自焚?!

我都想自殺,但怕痛,有咩方法係無痛?

你會唔會唔安心... ?

你幻想下
嗰位絲打濕疹嚴重到出唔到街 就好似住係一個監倉裡面
失業＋搵工壓力＋日日對住兩個你最憎嘅人生活
你會點？

收撚把口喇 . 鬼唔望你老豆老母斬撚死你

諗唔開打呢D電話根本冇用

笑氣氦氣都唔識分呀?

世上有好多事都好接近，個幾月前新聞有個賭仔差人錢27歲跳樓死，岩岩俾人搵到香土銀行版又係一個27歲問人邊到借錢還賭債，講到呢次自殺可解決一切，最尾單野隔幾日上番水

根本好多人都是同一景況

83台講遺書有寫係因為濕疹所以殺父母再自殺

憎嘅程度去到想殺死佢地

有自殺傾向既POST大家都幫手積極留一句 救到幾多得幾多...
有時假膠笑下 當時人會將負面情緒放大左...

好唔舒服

唉..R.I.P.

只可以講 成件事 佢家姐一下子係冇晒親人....
我明白 嚴重程度係令人沮喪 搵工壓力真係自己畀自己 明白女人要靚 其實好慘
咁講啦 我冇乜野可以講 絲打都唔再聽到 只可以講 rip
我唔能夠感受明白 但唔希望一個人咁快放棄自己生命
其實濕疹我見氣候同壓力形成 我好好彩 小敏感 但我同時有其他壓力 做人永遠都會有唔同既壓力 就算有錢人 一樣有

殺父母都唔可以鬧, 一句人都死左大哂

你up乜春?

佢自殺明顯係濕疹問題, 但殺父母, 你又知佢父母係佢病一直支持佢?

佢可能係憎父母比咗依個病佢, 有可能係自己病到情緒有問題所以殺人, 都有可能係父母唔理解佢, 有比過壓力佢而導致

甚至有可能係所有野加埋而導致

新聞冇講, 我地唔會知, 唔係一定要父母對佢極度差先會想殺父母, 凡事都有原因, 但殺人依樣野由頭到尾都係唔啱, 冇人有權剝奪另一個人既生命

所以我唔知你拎納粹大屠殺黎比做咩野

樓主我同情你經歷過既委屈
亦相信你唔會覺得你做依件係合理既事
人受壓到某個極點不過是野獸
但過後你又變返做人 相信依刻已有後悔
行快步去飲孟婆湯吧 一切重新再來之日但願你會係幸福家庭誕生

佢家姐唔知好采定點 ......

但真係落唔到手囉

大難不死 必有後福
希望佢家姐可以堅強生活落去

十成九都係架啦所有野都中曬 睇樓主語氣都係已經準備好 你係要內疚係要後悔 但更加要記住生命係你呢生人最撚寶貴既野 樓主已經去左重刷啦 但係有邊個知一個自殺兼謀殺既亡魂會去左邊 係咪會比起依家更加孤獨更加冇意義甚至更加痛苦

有人講殺父母係啱? 憎極一個人都唔應該去殺佢

rip依句係比佢身體心靈受咗咁多苦之後, 終於解脫既 rip

至於佢殺佢父母既後果, 我諗社會上大把人, 包括你, 會去鬧佢咒佢, 所以唔需要我地去做

正路啦，人地返正渣，同你有親咩，最好無事等收工

我做社福 唔好問我邊間 全港最大間啦
見過有人打去 最後彈去社署
由社署跟 果位人兄最後自救到

果句 打得去想自救 一定係唔想死
你見到想死既人 唔會去諗呢樣野 尋死 係死者願望 身邊既人希望及早察覺

做得耐社福 見既人 想唔想自救好易睇得出 因為想自救 佢會搵人幫 仲會改變自己
好多人就係呃想同情心搵著數 呢啲人根本永遠都係咁

打得去 就唔係尋死 如果尋死 唔會再搵借口留戀世間 做呢d動作把撚

唉屌 好撚心痛

都掙扎咗廿年啦...

呢d只係有堆左膠搵納稅人錢泵水整個熱線收錢

唉..........................

你鬧得, 唔止你會鬧, 社會上大把人都會鬧, 仔女根本唔應該殺父母, 無論你幾憎佢, 無論係咩情況下

你睇番, 我只係話你唔需要鬧得咁衰, 當然你都有鬧佢屌佢既自由, 咁我都有自由可以叫你把口唔洗咁衰

樓上一開始 教唆樓主個班人大獲了

所以知道咗 幫唔到 只有可惜 冇其他感覺 我又講唔出咩好多人慘過你呢d說話
絲打聽唔到 希望佢家姐能夠撐住

取消佢 左膠又出黎屌政府無能

巴打 人地成班霸緊高地講RIP
你講道理佢地聽唔入耳

口吃鄧艾係咪都係樓主黎

個女好憎老豆老母 應該係殺左老豆老母先會自殺到

睇唔到既維度 點形容都只似虛幻
比如無視覺，無論彩虹黑暗我都形容唔到比你聽

其實講咩都可

我希望死者家姐撐得住

人都過咗身 字打咗 意思傳遞咗 收唔返

樓上教人買嗰啲仆得街了

btw rip

但樓主上年仲有開post話帶兩老食燒肉..
rip

#118上左水 唔係

好不安呀
樓主rip

佢好中意去日本 :<

似係樓主

同d街頭叫你簽個名支持窮困細路
搞笑 果d機構請你返洗咗錢去叫人義捐 d錢咪又係去咗請人 自己咩行政 香港成日捐錢啦 對方咪一樣咁窮

有無諗過其實你地都係企係高地？其實外人係無資格評論對錯囉，如果你老豆老母虐待你，你咪繼續笑口噬噬咁對佢地囉，你點知人地家事

睇遺書就知動機了

唔係 但而架好後悔同內疚 係尼個post認真留言
希望樓主冇事

根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

外人係無資格 我無 你都無

世事無如果 我地睇事實
事實係佢老豆老母都係人
邊個又有理會過佢地感受?
佢而家係殺人兇手+自殺

On9 迷信撚

之前高登有巴打試過
走左

又係好似樓主咁開左個類似既post
過幾日就有單新聞

習慣用最方便方式分析事情既人鐘意分本質好壞，善惡
連先前既孝順行為都會詮釋成扭曲版本

抱歉，如果真的是她是做錯了，只是見到樓上位巴打話無論點都唔可以殺父母，覺得其實有斟酌位，覺得佢只係置身事外就鍾意講乜就講

個單好似樓主過一排上番水

呢單好似真 樓主rip

連登根本個風氣好差 個個以為扮下假膠就好好笑
根本唔知香港就係有咁多負能量極高既人係度
聽你講幾句就 增加佢去實現呢件事既機率
連登仔 收下口啦

真定假呀

你話呢

樓主rip

樓主一路好走喇

教唆果個留言好似俾人del jor

樓主.....

你係講緊我呀?

你憎極一個人都唔可以去殺佢有問題? 我諗除咗戰爭情況同死刑以外, 殺人都係唔應該既事

置身事外? 你又知我唔憎我父母? 你又知我唔明想父母消失個種感覺? 當然冇人知道個個女仔同父母既關係點, 只係我覺得, 係無合理情況下剝奪另一個人既性命係唔應該, 無論佢係父母定外人

有長期病真係好不幸，一時絕望搞成咁既悲劇....RIP

點醫好 有個朋友濕疹嚴重到有自殺念頭

咁你自己而家點呀？

RIP，希望你同爸爸媽媽都安息

仲講呢啲有意思咩？

口吃鄧艾...我明白你一定都係好痛苦先會認真同樓主討論自殺..你傾時都唔會諗到有呢個後果。希望你可以因爲呢次既悲劇，重新審視番自己既生活..

大家喺呢個病態社會度生活，一定都唔多唔少經歷好多痛苦

希望連登可以成為一個容許我地放負，同時又可以支撐我地重新回到生活的地方

最後，呢件事令我諗起一本書入面既一句說話：既然未來是充滿變數，那麼，所有人的絕望都是一場誤會

巴絲們，共勉之

如果佢家姐見到呢個post會點

屌你老味心都寒

如果大家路過有咩唔開心攤出嚟講

女裝鞋，，，

住屯門，女仔，濕疹，，，
好吻合，，

樓主rip
我都係過來人 都係曾經因濕疹想過自殺
其實真係好無助，某程度上同患左絕症係冇分別。
其他巴絲唔好亂黎

不得了

非常同意
兩登真係有好多真係好多負能量既人
亦有好多心智未成熟既細路同中學生
比你班人咁撚一撚
真係好易上腦同信晒

唔好講咩佢地都要獨立思考要負責任
咁如果個個都有咁高水平既獨立思考
咁你又反對國民教育?

岩岩搵番樓主開個個nike鞋post發現原來樓主都係著女裝鞋
性別都match

仲有冇野係唔match

家姐同父母好慘...

記得

我試過自殺添啦,不過我唔怨老豆老母,人人體質唔同,有呢個病係機率,我自己唔好彩

如果樓主唔係出咗事就上水啦

口吃鄧艾條仆街完全係直接有份推佢去死
我唔知你而家內疚定點
希望你檢討下

成班人講咩希望唔係樓主姐
件悲劇都發生左啦 係另一個人你地會開心啲？

其實死者就算係咪樓主，都已經係死咗個人

3日前仲討論緊 但尋日就動手了
個心好唔舒服

係呢d中伏post先有呢d正常人出黎留言。

今次真係一個反面教材

當呢個世代大家都以為網上講野唔需要負責任時就會乜都唔理有咩就講咩

有d 你可能以為係假膠，到你真係做成大錯時的確你可能未必需要負責任，但我相信你個心應該呢一世都會過意唔去。

因為始終都係人命黎
希望樓主安息；祝你下一世擁有健康既身體。

同時都希望各位巴/絲引以為監。

要rip就rip
唔好話係巴絲打就可惜啲咁啦 講到好慈悲咁
咁同之前感謝上帝升降機無跌死自己老公個條八婆有乜分別

既然你話係你身邊既人姐係你會著緊 咁我好希望以後所有會員都會留少少愛心同關懷比大家 唔係有事先假慈悲

絲打保重

我有排先訓

會唔會只係兩老阻佢自殺, 話咩你要自殺就殺我先, 點知真係殺左先再自殺

幼女係理大畢業

因為依啲討論區到今時今日已經有太多膠會員 好地地討論下兩三頁就變膠 其他人又會on9當有趣 一係就無啦啦屌人老母
係正常既見到咁都唔會認真覆啦 係見到出左事睇唔過眼先會出嚟發洩下
到頭嚟又係還原基本步
下星期個post沉底 一切照舊

因病衍生埋情緒病真係好慘，身心受苦，希望樓主係另一個世界冇病冇痛啦

仲鬧乜撚嘢吖唉 一嚟人都死咗 二嚟如果你係想勸喻下有諗過自殺嘅人叫佢哋唔好波及無辜 鬧咪仲可能有反效果

當然殺死自己嘅父母係肯定有錯 但你又有冇諗過咁嚴重嘅濕疹真係會好影響正常社交 連有正常社交呢啲咁基本嘅嘢都咁難達到 佢嘅心理壓力一定好大 隨時精神方面都好可能會有問題 自己亦都好難諗得通 會做出啲乜都難以想像 殺死父母亦應該係對佢哋好憤恨 就好似不斷喺度諗點解要生佢出嚟受盡折磨

點都好 RIP

真係有好巨大既無力感

所以我相信你理解，好怕聽到d 人講：有勇氣自殺癟勇氣面對。有時真係覺得死係一種解脫

尤其是當一係人諗野好負面個陣就所有野都係灰色
無其他人傾訴好易同網上面既人有親密感 好易就信你講既野
講錯少少就做傻事

有份教唆嘅都大獲喇
學術台唔代表係帶咗頭盔嫁

雖然口講勿認真
但事實好多人都真心

算啦 唔好怪其他巴打 成件事我覺得樓主已經係有預謀
可能好早已經計劃好 呢個POST唔係導火線 只係一個媒介
人都死左 大家應該認清連登係一個咩討論區

如果新聞真係樓主
咁你依家身上背負住三條人命

成班高登仔乜柒野都屈鳩落連登到
好撚on9
呢個post有人嗌佢去死咩
人up你又up

理大畢業
應該唔係絲打

兩個acc

唔係窮人生仔“死撚咗去”，
你諗真啲
其實佢父母有濕疹又真係口應該生喎

佢老豆老母住私樓
按連登仔標準係有權生

死者回過
窮人生仔都可以接受
濕疹生仔正仆街，，，

咁要改下
除左有錢 仲要冇遺傳病
濕疹 甩頭髮 住公屋既生仔正仆街

啲人唔好再屈“窮人生仔正仆街”
根本唔關事
佢起碼小康之家，，
死者講到明“濕疹生仔正仆街”

樓主中大 死者理大

Child登開台大概年半，香港係呢年半入面青少年自殺案真係多左好撚多

D白痴成日不負責任咁講野咩窮人死左佢刷首抽好事黎，入唔到X大X科出黎俾人當狗，做邊行等於垃圾，住公屋等於社會渣滓，女人等於雞，肥矮柒毒悶窮直頭可以死左佢，老豆老母窮，由得佢死，本身用網絡發放負能量都冇所謂，但以上呢d言論會唔會過撚左火，之前一直證實唔到自殺關你地事所以你地先可以繼續咁撚娼狂，而家大大個人辨，你起樓主底佢係點一步一步俾你地腐化思想就知，有時有d野講一兩次當講笑咪算，講太多次就over架啦

唔係呀嘛
性別 年齡 地點 死法都吻合

如果自己欠缺思考能力

上唔上嚟連登 都係死路一條

你地起佢底話樓主中大既

又有傻閪屈鳩連登

我係抑鬱症患者話你知放負或睇到負能量其實對個病情有幫助
反而至憎正能量撚
咩非洲兒童食都冇得食
有勇氣自殺冇勇氣生存
辦法總比困難多
呢啲見到想死

報紙佬寫錯都唔奇，開頭夠話係個呀媽笠膠袋

你駁到咩？

我話發放負能量上黎呻兩句唔係最大問題，最大問題係叫人去死個班

起碼唔會咁多人叫佢死

唔洗玩情緒勒緒
我無叫樓主尋死 亦無鼓勵佢去死

只係答番佢條問題 最近真係有理大女學生用helium自殺死

頭個兩頁玩膠既人

咁我都認同你嘅，
未叫過人去死

我用左成十分鐘睇
都搵唔到有人嗌佢去死
成班盲閪
人講佢又講

班傻西小學雞等陣又會屈我話呢樣野成功=叫樓主去死

樓主如果要taobao helium都要幾日啦 2日內邊度運到過黎香港

你點知死者係理大？有冇source

但一開始有人話咁樣自殺可能會畀人救返，樓主就話幾日無人理點都救唔返掛。果陣可能已經計劃左？

叫一個抑鬱, 悲觀既人, 不如你開心啲啦, 諗野樂觀正面啲啦

簡直廢話, 做到既話洗有依種病

唔好踩唔好推人去死, 都唔好係度懶有正能量既廢話

你講句, 不如你抖下休息下, 訓下覺聽下歌, 去食啲自己鍾意既野, 仲有用過啲廢話

講真香港地讀書番工供樓壓力咁撚大 ，有情緒病都好正常，唔好話有病，正常人都爆煲啦，所以我係十分支持上網吹水抒發負能量 ，不如話呢樣先係兩登嘅初衷，但係唔係日日上網將你嘅壓力透過不負責任嘅言論推俾人lo

報紙講既 我都唔熟單新聞

佢3日前都應該未tao到helium
3日內邊可能ship到香港

開心又一日 唔開心又一日 開心d啦
心諗做乜撚野
開心又一日 唔開心又一日
我係鍾意唔開心呀

曾經有打過去
我都係好抑鬱所以想搵人傾下
但聽電話嗰個就用老屎忽語氣話我無病呻吟
打完個電話之後 自尊心仲低咗
如果唔係有朋友黎搵我，可能跳樓死撚咗

要買總有辦法嘅

如果真係樓主 只能講句rest in peace

理大應該係流料，日月神報話係中大護理學院

sorry for 細到睇唔到，但日月神報facebook張圖就係咁細

我以為坐呢啲位聽電話嘅人會接受過輔導訓練

日月報同星島，一個話中大一個話理大

我係想講可能佢果陣已經計劃左殺佢父母
點解你咁肯定佢會係淘返黎，佢一開始已經講話淘會唔會唔夠純

係樓主啦
年齡 大學 濕疹 住址 性別 中哂

我都係斷9估姐
應該係樓主

唔係呀嘛
如果係咁你要send email 去提下佢哋
話唔定有人已經因為咁自殺死咗

但另一邊星島話係理大…

r.i.p

屌，，連大學都中埋，，

d報紙佬

住非洲仲要生
畜牲黎

個d岀左事即刻斬纜澄清唔關自己事嘅人真係好撚柒，此地無銀咁

睇到好心up，如果當初用自己少少力量鼓勵下樓主唔好諗唔開，就未必發生咁既慘劇。。
R.I.P

自殺解決唔到問題
但依家唔洗再俾濕疹折磨

其實睇到個post 都覺得好惡怖 諗得出既人都應該有咁上下念頭先會出post 成班on9當有趣討論 仲要咁多好評 某個程度支持左樓主 出左事大家係到射波
近排睇完13reasons 睇完有啲心傷自己做唔到啲咩 child 風氣不可長

點呀 心理學家
前幾日有你幫手就唔會有咁既事發生
樓主濕疹會好返哂 行得走得

睇佢留言,係咪都想死
咪當比佢解脱lo
完全睇唔到頭兩頁有人叫佢去死
拎光環屌上面d 人做乜鳩

同舊登一樣
開post問自殺

佢個問題就係畀濕疹折磨

如果真係樓主 我只可以祝你下一世出生係一個環境好啲開心啲嘅地方 最少唔係香港依啲垃圾地方

R.I.P

有d人呢認為唔係自己親手用個膠袋包住人個頭再親手放氦氣整死人都唔當自己有問題 我都想學下佢地咁自我感覺良好

解決唔到問題
但係唔洗再面對個問題

好嬲，連登太多玩膠on9仔，之前罵個佢地扮五毛，原來宜家仲玩埋教㖟自殺，我個心宜家谷住谷住，我太遲知道呢個post，如果唔係我一定會勸樓主唔好死，玩膠嘅on9仔祝你地全部糖尿病上腦，啲手筋腳筋斬完一碌又一碌，口吐白沫，做幾廿次手術，最後七孔流血慘死！死後鳥獸分屍！

你會唔會內疚?

不安，如果早啲見到個post就好

你以為你係神？

一個人想自殺,家姐又做社署
外人廢up 兩句偽善說話幫到佢d 乜

可能濕疹會好返

起碼好過啲人推佢快啲出死

係就係外人，但外人就偽善？

有早知 冇乞衣呀各位馬後炮撚

"殺人當然唔啱" 。連登仔，殺人只係唔啱咁小事，唔係罪大惡極？

樓主邊度有開過/回過濕疹post , 我搵唔到

屌你得19頁追post啦
一係打開圖片模式

多得你唔少

願安息

你咁大個仔都唔知網絡嘅威力？

唔記得邊度睇過話人類個肺同腦唔識分氧氣同氮氣
所以如果呼吸純氮你唔會覺得缺氧
慢慢就會覺得眼訓(因為缺氧)失去知覺而死

上面頭幾頁有人叫佢去死咩
佢自己本身就生不如死,幫到d 乜

Hypoxia or hypoxemia 係我地人類定義 當然器官唔識分gas

Dizziness 就係symptom

前幾年好多人興玩吸氦氣變雞仔聲
youtube大把片
d鬼妹聞左十秒就失平衡跌左係地
好快會無意識

係冇，係有啲on9教曬啲方法點死得舒服啲
你又知做唔到啲乜 佢上得黎問其實都應應係考慮緊

睇樓下啲對答都好似無乜野
解脫還解脫，唔似會殺埋老豆老母。。。
仲有既係，又會比你一個女仔可以double kill咁勁....

anyway,可能樓主同屋企人本身關係都差

呢啲留言雖然無直接叫佢去死，但係明顯係鼓勵佢去自殺(或者幫佢度橋)
唔洗兩三頁就出咗事，你覺得上面班友無道德責任咩？個良心過唔過得去？

你做人又好上網又好，點都要俾啲原則，人哋成家嘅命，咁就無咗，如果咁都可以無動於衷嘅咁同嗰班眼中得錢嘅支那人有咩分別？

Show Blocked User - 白馬嘯西風 )

RIP 絲打

廿幾歲人,8大畢業
唔通佢突然變弱智,d 人講兩句方法就變慫恿
佢自己唔撚識諗阿,廿幾歲會似小學生無判斷力
你有冇感受過佢濕疹果種生不如死種痛苦
唔好當正自己係神,話講兩句就幫到件事

唔係當正係神，係想你班友出少兩句聲當幫忙，就算你無辦法安慰佢，但係洗唔洗幫佢度埋橋呀？又教人要死一齊死又剩

就係人哋處於最脆弱嘅時候都要踩返腳先爽嘅係咪？

老實講，放少兩句負有冇咁難為你(或者上面班友)呀？

最燃on9係啲人嗰兩句話陪佢去死

個女仔答過一句
如果幾日都無人發現呢

極之懐疑開po之前雙親已經遇害
兇手因其它原因殺害雙親，誤殺又好
犯錯後知道走唔甩
先至畏罪自殺
兇手尋死決心之大
非連登仔三言兩語可解
各連登仔無須自責

人哋大學畢業，睇完呢啲留言咪識得笠實啲囉，你自己諗下講嗰個有冇責任，唔洗答我

R.I.P
願你在天國無壓力
永遠冇病冇痛
Btw 班馬後炮收一收皮啦
一D基本尊重都冇

連登偵探

自己父母都殺 點尊重

買食物俾露宿者

其實佢係咪理性既人我地唔會清楚
少提感情野都有可能係其他原因

連登仔唔係一直推崇自殺咩 好啦依家真係搞出人命就成班係度扮sad 唔該有自殺念頭個啲自己條命自己諗清楚啲咪聽連登仔9up

都係
理性既人先容易拉返黎

邊到買嘅氦氣

鳩估:
可能死者根本就唔想俾人發現自己自殺, 所以殺埋雙親....
當一個人成個腦都係負面野既時候, 有時父母既語氣同言語更推動佢咁做

冷薄到

係啊
你老母臭閪
快撚D打過去啦

皮膚病呢家野, D人成日講咩有得醫, 但就冇人明白佢會翻發既問題....
有D藥係可以好快好, 但都係治標不治本. 個個月都要俾錢買藥, 用得多又有可能要轉藥.
信中醫個D仲慘(唔明點解老一輩既人咁信中醫)....因為好多時都係冇撚用, 到最尾又係自己辛苦, 咪又係要俾貴D睇西醫專科.
好多方面都要好小心, 呢樣又唔食得, 個樣又唔做得咁.
最慘係每日都昆自己控制到病情.

原始人先信中醫

D人成日以為放左呢個電話就解決到件事咁

agger

\|/
Rip

好撚到肉
大把呢d傻閪
「如果我早d睇到就好」
你以為你自己邊撚個

同我講咩都無用，網上留言執法機構從來都追蹤到 ip, 而事件發生了，警方相信現在已經開始調查誰教唆人自殺。事發前的留言中，以口吃鄧艾最大鑊，他細緻的列出無痛自殺的注意事項。至於閣下，除了涼薄我想不到第二個形容，説話講了就收不回，事後開再多分身或post再多生命熱線帖也無用。今次亦給我們上了一課好好的生命教育。死者往已，唯有希望同類事件不好再發生，願死者安息。

好撚過啲人咩都唔做

CO 會唔會簡單啲？

點解硬係有d傻閪係度冷嘲熱諷仲可以攞正牌屌人

雙方都係用生命影響生命遮, 都係有一方面被動,, 好公平

無論死者咩原因自殺，但佢死之前殺父母呢樣野就點都錯

想知死後電腦入邊d av 係咪會比人摷哂出黎

ok，錯
感謝閣下中肯的回覆

連登最鐘意鼓吹仇老仇父母
終於成功

所以要留遺書，唔留遺書d人就會摷晒你d野出黎搵原因

呢單野具體事實真相係點，暫時都無人知，會殺父母既原因可能係鬧交情緒激動可能係長年累月既怨恨，可能係覺得父母害左佢，一黎就用「殺父母就點都錯」係不負責任既言論，仲有啲愚孝意味。

巴打你似乎入左d 危險地帶到，理性分析同時間要知道殺人一定係唔岩，係非常嚴重，唔係有理由可以開脫，你可以同情佢遭遇，但唔會同情佢殺人，兩回事黎

老豆老母果刻俾個女殺果刻既感覺一定係好絕望痛心

希望唔係啦

屌，好心垃圾連登摺台啦
累死咁多𡃁仔

仲點無事 變左3條死屍

連登既思想終於影響到世界

姐係唔會有人on9到 將”殺人係咪錯” 從”殺父母係咪錯”抽出嚟然後先討論囉 on9

咁關愚孝咩嘢事吖咁

正想講 有襯自殺新聞都有條友貼圖貼文話自殺離開香港好幸福

😂😂😂一出事就推卸責任比事主話佢唔識諗

一出事就推卸責任比連登

其實事主一早準備好

仲話唔好情緒勒索佢
戴定頭盔咁
如果自己問心無愧嘅
如果本身你無罪惡感嘅
想情緒勒索都勒索唔到啦
真係人如其名 垃圾厹

唉，一日個社會同政府都係咁矛盾、不公、兩極化，一日都會不停有依啲個案發生，根本唔關當時人同網民事

btw, 樓主 RIP

差啲變凶宅

你又知道佢殺父母只係開脫? 可能佢父母一直都話佢係一個負累，比說話佢聽，果時有人同情佢咩
我啲濕疹都好嚴重，我老母成日話我唔識執啲好基因，我做咩都係衰嘅，有時真係好想講dllm

未必係佢掛

如果自己問心無愧嘅
如果本身你無罪惡感嘅
想情緒勒索都勒索唔到啦
如果我講兩句就情緒勒索
咁你講兩句就做咗幫兇呢個結論更加無錯
唔好雙重標準 你講乜就得 人地講就唔得

證實咗

rest in peace

厹

rest in peace
祝樓主下世身體健健康康

條件中左
但證實到係佢？
我係咪睇漏d咩..

開脫個罪名呀唔係佢弒親就開脫呀

樓主係細女？

見到佢心都荒哂係咁幫自己解圍搵藉口
算吧啦你, 厹 你唔會係令樓主自殺既主要因素
但你一句成功 足夠令樓主既決定更堅定
以後講野學下諗後果啦

死者應該計劃左好耐 不過有時輕描淡寫留下言論 對方會睇得好重...所以要慎言

之前都見到呢個post 估唔到係堅既 rip

除非樓主係先知，三日前開定post
否則多數...

其他人睇到跟住學

喺連登講野唔駛負責任，但作為一個有良知既人，見到有人開post問自殺方法，就應該要開解樓主，吾係教樓主點自殺係最好，幾時香港變左做冷漠的城市

隻厹似啱啱先Dse完
時下啲00後好難會諗嘢諗後果
仲話Dse chem 5*
真係考幾叻都無用

吾你老母

頭嗰幾頁冇乜幾個留言叫樓主唔好做傻事

一路好走

死左都要屌啦
殺自己老豆老母 真係抵你有

何必呢

佢家姐

未證實，但應該八九不離十
如果件事係真，我最心寒嘅係細女為自己選擇咗最唔痛苦嘅死法，但親手用刀殺死雙親要佢地命之餘仲要受皮肉之痛，到底有乜深仇大恨先可以做得出
無論如何，事情已經發生左，心痛嘅同時提醒自己以後見到呢啲post都慎言，一句説話分分鐘真係可以左右到一個絕望嘅人嘅決定，寧願俾人當係聖母撚都希望萬分之一嘅可能性救得一個係一個

212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

出面無乜幾有可有機會俾你時間思考嫁高材生
入到入面就要講嘢小心啲 嗰啲係真係親手殺過人 講錯說話好大獲

我想帶出係咩情況殺人都係一件唔啱嘅事，只係今次佢殺果個係佢父母。

你依家就真係成功啦叻仔

其實我只係覺得父母呢個角色無端端有免死金牌呢件事好怪異，當然我唔係鼓吹同支持呢單事件中殺父母係正確、殺人係正確、合道德、合法同合理，我只係私情地覺得係呢單慘劇中，可能都有啲情有可原既地方，試問如果你代入事主(已知)既人生經歷，你又會過得如何，會產生怨恨父母、厭世想法都係正常，我唔係好信人會無原無故產生想殺人或者自殺念頭，總之算係我多口太同情死者遭遇，我只係堅持呢點，父母唔係一定無錯。做父母做到俾個親生女殺，可能都有啲隱情。

sor for 1999 and 危險思想

成日以為好好笑 其實好撚幼

我三日仲見到依個post 以為9 up
點知真係有人做左
不安之餘希望死者安息

邊有人講過有免死金牌，隱情一定有，只係話可以同情遭遇，不能同情殺人，即係你了解到佢背景，但終究殺人喱個名義唔會有樣野叫做情有可原，因為殺人已經係 ultimate crime 黎

強烈建議塔班教誜自然嘅傻閪番去，留案底，殺一儆百

連登仔

有原因就可以合理化殺人？
係可以既話呢個世界就冇殺人犯啦
個個都有佢原因個個都有隱情

雖然而家講好冷血，但今次嘅事又一次證明優生學係啱，而且應該強制推行，有遺傳病真係唔好生仔害咗下一代 大家都輸

記者會報道死者曾經上討論區查問自殺方法
r.i.p

殺人本來就係錯
自殺都可以話係選擇了結自己
但係謀殺雙親，對唔住，真係好難講得出有咩情況下係情有可原
要明白佢唔係一時火遮眼，佢係經過深思熟慮，用刀殺人而選擇一個最舒服嘅方法俾自己，仲要一間房一條屍，對在世嘅親人都造成一個無法想像嘅陰影
死者已矣，恕我無法理解死者嘅做法

小弟覺得當時人應該係極度埋怨屋企人點解要生自己出嚟，加上可能有重型抑鬱，做出咁嘅事唔奇

屌你咩你再賴遠啲唔好嘅

如果有人想自殺，你以為叫個人諗開啲唔好做儍事就有撚用咩，隨時適得其返

講下自殺不遂嘅後果都變咗背負人命，鍵盤戰士企係道德高地真係乜都講得出

屌你老母咪撚係連登鼓吹呢d風氣啦
班小朋友睇完又當真架喇

置頂啦個post, 等d on9仔收下把口

樓主一路好走
\|/

我無話要合理化殺人，講啲咩殺人無罪，只係我簡單代入理解下呢單野來龍去脈之後，其實都無人想搞成咁既慘劇。

ps.做人父母之前真係要諗清諗楚，唔好覺得自己好偉大，為人父母一定大撚哂

總之rip

正宗冚家鏟

啱啱商台在晴朗的一天出發 講呢個 post.

我明你意思 但情有可原唔係咁用囉

慘劇係好多因素造成既 例如
家人冇支持
個事主睇唔到希望/方法
情緒影響 責怪父母

唉rip

民除害先，為香港做返啲轟烈啲嘅嘢

你係想表達啲咩?

呢個情況抽政治水，你覺得自己同無腦藍絲有無分別？

你第一個回覆我無話你
我講緊你第二個回覆
咩為民除害 為香港做返啲轟烈啲嘅嘢先去死
你咁講咩意思自己知
但係樓主就係覺得佢老豆老母自己有病 生佢出黎係害咗佢
所以好大機會係佢見到你話為民除害 仲要轟烈啲 由本來自殺變成殺害雙親再自殺

柒頭心都荒哂係咁幫自己解圍搵藉口
入冊啦準備

咁天生有病嘅咪一樣比人歧視 咪一樣比人逼死 因為有病連愛嘅資格都冇 生仔都唔可以 怕遺傳到下一代
病唔一定遺傳仲有先天 更重要係改變人嘅想法 唔好比人排斥 濕疹的確好可憐 但其他有cancer嘅人都可以好堅強落去 因為佢有人支持而唔係陪佢傾點死好

第一頁有巴打話驚唔驚死唔去會變植物人？
樓主話幾日無人理應該唔會救到

樓主比起一眾死剩把撚屌口既連登細蚊仔勇
話做就做
唔撚會搵藉口
你班網上兇狠既垃圾學下嘢啦

邊個教唆犯嘅分身
想推到1001?

既生瑜，何生亮

我屌你老母？

死你老母 殺手兇手

做乜姐你

睇到樓主上個月post
明明仲問5月去日本

樓主咁撚自私
自己死就要殺老豆老母

On9你都要死仲諗咩成舊水運費，唔係死就走啦

邊個講緊笑

去西九個墳到先集體死，唔好浪費生命

真
我打過
一係唔通
一係得講英文
接電話條女仲要訓住覺黎接

真係仆街黎

比早幾年我都比濕疹攪到生不如死
行路郁動啲關節位皮膚都會裂開
後來上年去做食物致敏測試
而家情況總算好轉
起馬唔會行步路都要就住就住
成床死皮同血水

rip

#12 個咩牙撚教唆樓主為民除害嫁

咁我同你講 我有打過

呢D仆街電話成個condom咁都俾班報紙佬對到穿曬啦
求鳩其dum 堆電話number俾人
仲有果少少希望都俾receptionist exhaust 埋

樓主老豆老母rip
樓主d臭閪自私到自殺都要搵兩老陪葬
祝你俾人姦屍再拎去餵狗永不超生
唔明d支持樓主將殺人合理化嘅child咩心態

唔好再玩批鬥啦
理性地講樓主一開頭都帶頭盔話學術討論
言語間又無話自己唔開心自尋短見，其實真係唔排除誤以為佢想查資料寫小説之類
大家再批鬥落去，件事如果變成有人不堪網上壓力未審先判畏罪自殺，咁條數又點計？都係果句，意外發生前都係意料之外架

24小時真係笑死人 個個當份工咁打返去訓覺冇人聽電話
果晚好彩有fd最後黎陪我 如果唔係真係係咁先

你噏乜鳩

唔明班child登仔係咁dum負評做乜

用cancer 同eczema 比較

Report咗先 我地再報警

RIP啦樓主..如果真係你.

上面嘅人一係話連登，一係話條女，一係話連登仔，但係冇諗過係社會風氣問題？
連登咁多負能量，好明顯係社會風氣差，香港冇乜希望導致。樓價物價，越來越多女人派帽，大學學歷貶值，啲錢又一車車送去大陸，你期望個討論區充滿正能量？連登可以話係香港最自由嘅討論區，連登先係真正反映到香港現況如何，俾著你去香討fb，呢度有一半po都要摺埋，唔通咁先係最好？你去冰島開連登嘅話根本唔會有咁多痴線嘢出現，係喺痴線香港先有咁多痴線嘢

啲連登仔真係社會垃圾黎 睇呢個post就知班垃圾有幾垃圾 網上鳩吹fg60k 鍵國都算 仲叫人快啲去死 冷嘲熱諷？屌你老母

可惜而家先睇到呢個, 濕疹係有得醫, 學鬆靜混元功或者原始點都有機會好返的

有呢個困擾既巴絲打不妨上網搵資料睇下.(氣功就飄渺d,原始點網上有晒免費資料易接觸好多。)

拿咁講又唔啱
呢啲熱線全部都係義工黎
係個系統派call去義工嘅私人電話
不過佢無道德操守就真係佢唔啱

義工 而家先知

咁係邊個in charge 另一回事啦
但係實際上個outcome 係咁鳩流
仲要拎suggest 俾人人係咪搏屌啊

呢個post好多巴打會比人拉

自殺不是刑事罪行，但自殺協定則屬犯法。根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

另外，根據法例第339章《殺人罪行條例》第5條「自殺協定」，如任何人依據與另一人自殺協定，而殺死對方，均屬誤殺罪行，最高可被判處終身監禁。

只可以講絲打上錯論壇
如果自己個人無一個穩定既價值觀而上連登
真係會比依度既負能量所影響
簡單D講即係要有『上連登，勿認真』既心態

同埋下次再有依D所謂既學術討論點殺人/自殺之類既post
大家不如唔好以為真係學術討論，見到po既入去開解下人好過啦
正正常常應該無人會想研究點樣舒服自殺

只可以講你打去無人聽俾人西聲係不幸
唔代表無用
我打過 outcome 係有好轉到

咁就係成個system問題
派call去人地私人電話包人地真係24個鍾都有時間consult人咩
第2 班義工咁唔想做義工就唔好做啦 我打左十幾次都冇一個聽

呢度得bias 冇科學

再講，死者父母對個女有責任。
個小朋友出世前做基因檢查不在話下，出咗世之後點教小朋友已經係父母決定喇。
你用打用鬧，下下屌鳩個細路已經會令小朋友自卑，所以政府一直反對體罰。
你永遠要記住個小朋友冇得揀就出咗世，佢只係一張白紙，油乜嘢顏色係社會學校同父母決定，唔係佢決定。
之前林林虐兒案咁多人屌，小學生跳樓學校叫st. John個單咁多人屌，你哋心裡面都覺得父母學校有一份責任啫。
要記住種咩因得咩果，班仆街連登仔最多係導火線，死者成長過程入面一定受咗唔少委屈先咁做。
好哋哋一個正常人俾仆街連登仔講兩句就去自殺？咁連登仔一個不剩喇。
唔係幫人開脫，仆街連登仔同死者都有責任，但係你哋搶佔道德高地一味指責死者真係睇唔過眼，佢都係受害者嚟。
用個腦分析下先開火喇。

我相信樓主都PLAN 好晒............RIP .....

基因檢查check西到濕疹咩屌你個老母臭西

只係指出做父母要肩負好大責任
冇講過濕疹可以做基因檢查

濕疹係痕撚到仆街, 搽到cream一pat pat 日常生活都有影響啦

呢個世界運作就係得之我幸失之我命，搞咁多野把撚咩，個個出世都優質基因，呢個世界仲運作到咩

見到呢到d道德高人就知香港行唔撚到安樂死，一日冇安樂死呢d 慘案只會有多冇少。

永遠用自己既生活去量度人地既生活，打個比喻，想像下如果你每日都要著住對有刀片既鞋去行路，而呢對鞋係你父母有份為你打造既，呢個世界有樣野叫生不如死

佢有個REPLY 話唔駛笠實, 慢慢死去.. :<

我想講ge係quality of life 絕對會俾濕疹影響到
我係右手出事, 當年R損到係要包到成隻手一舊咁款

你一撚定未見過d 嚴重濕疹人

just get a house 4House

真係樓主？

其實自己RIP 咪算囉, 有咩必要要殺老豆老母 唉

嚴重性高 心理壓力會爆煲 同絕症有得比

自己戇鳩就係到賴社會
屌你老母正一垃圾

我知
假如我有仔女患濕疹我會盡力開解佢
成長路上都會教好佢，唔會下下冷嘲熱諷又打又鬧。
我自己都係仆街父母嘅受害者。
而家唔知道死者同父母關係，冇前因後果，人又死埋，我哋講乜鳩都嘥氣。

你想死姐 你老豆老母唔想 點解要殺埋佢？

邊度confirm 左係OP

冇得諗

父母的確唔一定啱曬, 但做錯野就殺人就一定錯, 唔關愚唔愚孝事

如果調反轉係子女做錯野, 父母係咪有權去殺仔女?

依單野暫時未知父母當中做過啲咩, 可能有埋怨過個女, 可能有比過壓力個女, 又或者其實咩都冇做, 但係個女抑鬱情緒爆發諗埋一邊, 甚至只係個女自己埋怨父母遺傳咁既病比自己, 冇人知

但無論係咩情況, 你可以怨佢憎佢, 父母對你唔好可以係你憎佢怨佢既原因, 甚至係你忍唔住傷害佢地既動機, 但唔會係將殺人既解脫理由

有免死金牌既係殺人依種行為, 唔係父母既角色

[連登神探mode]
樓主plan好左要自殺
決定父親節搵個藉口唔去等老豆老母出去成班親戚食飯屋企無哂人做
點知一話唔去老豆發難咋定唔知發現左個女要自殺 飯都唔去食決定今日要教女做人
樓主死意已決 今日無人阻到我 老豆老母煩就殺埋再自殺
完
[/連登神探mode]

自己諗真諗下喇
一個城市發展到比一個國家更繁榮唔係冇代價㗎
香港不嬲都用人命堆砌經濟成果
我自己都算係上撚咗岸，將來fg就有4皮幾嘢，身體算健康
只係見你哋一味屌啲幫兇又唔分析件事想出聲啫

點解起到樓主㡳？
冇追post 伸手黨

人都死左連登仔仲要指指點點
樓主rip

又搵其他人黎比較, 依種思想先最人憎

你睇下非洲啲人冇野食冇地方住好慘呀, 你係香港住劏房食狗飯已經好好啦, 珍惜啦

講咁多做乜，夏蟲不可語冰，我諗當事人既感受唔係你呢啲自以為價值觀正確既外人說三道四

4皮幾就咪撚出聲啦 我16fg時都5皮啦

晒鳩氣啦
成班無病無痛係度討論人地個病情
針唔拮到肉都唔撚知痛啦
咪撚係度扮聖人啦

你地永撚遠都唔會感受到人地廿幾年黎受既痛苦架啦
正常人間中有D病痛都唔撚舒服啦 人地長期都係咁
根本無正常人可以明白

連登仔又贏

yes
d 道德撚成日都係咁

你撚知人地係咩質素既父母？人地有冇必要唔係用你既父母去做量度架on9

呢個世界有果就有因，人地自殺都要殺埋父母就知個仇恨有幾大，可能父母平時冷言冷語，落井下石你唔知，甚至唔體諒事主仲要求多多冇人知，事主好明顯係仇殺式啦on9

突然轉移話題變咗鬥多錢
香港人真係冇變過
只會轉移視線focus落去啲無謂嘢度
見你話我係社會垃圾先同你講下fg幾多啫
我冇必要去仇視社會或者其他人
我唔知呢單嘢有乜內情，所以唔會屌柒死者，佢自己都係受害者嚟
希望你明我講緊乜

其實關咩child登事
香港人就係「理撚得你死」嘅心態
唔好話網上呢個平台點樣冷血涼薄，根本現實世界香港人都一樣係咁

一句夏蟲不可語冰就話人説三道四

咁成個連登都係説三道四

咁你唔係比較緊咩 你要駁就搵個錯嘅地方啦 搵埋啲雞毛蒜皮嘅垃圾做point

自以為價值觀正確 ? 你有冇睇我上面啲留言, 我都有幫個女仔講佢殺父母可能係情有可原, 冇人明白個當時人既情緒同思想, 但殺人依種行為一定唔啱, 無論親人定外人, 冇一個人有權剝奪另一個人既生命

好好, 我係外人說三道四, 我價值觀非常直正

我有個社工朋友話，呢啲電話接線生其實好多都係train過嘅義工，唔係真係staff嚟。

利申: 唔知真唔真，求有社福界人解答

乜唔係架咩

明明你自己提自己fg搵幾多，邊個鬥多錢呀？

絲打RIP
來生不做中國人

未必嘅
睇佢以前d留言唔似憎父母
似係咁岩阻住佢自殺先殺埋

佢有冇留遺書？
或者佢唔想父母係佢自殺後傷心呢？未必一定係憎父母

咁辛苦，死是福氣。

rip, 下次投個靚胎

拉撚哂樓上班教唆自殺既仆街啦
唔理真心定假膠
成日以為網上鳩噏唔洗負責任
闖左禍就拍拍蘿友以為唔關自己事

睇新聞話樓主有落藥畀佢地訓...

d義工都on撚99
依d野其實真係要俾錢做
義工做係因為個價值觀黎做
即係佢覺得你唔附合佢價值觀佢真係理你都on9無壓力隨時唔做
俾錢可以audit 有老細屌 唔柒做無錢 兩回事黎

咁唔洗討論啦

見你話我係社會垃圾先同你講下fg幾多啫
Ching真係火氣十足，睇字唔該。
between 4皮5皮不多也。離香港中產仲有一大段路，不過ching可能係醫生？快過我好多買到樓

你都覺得啲比較黎好on9 呀嘛? 學你姐

口德撚全面進場

咁佢家姐呢

講到呢啲生與死話題不嬲要小心嚴肅啲
你去出膠post撚有人理你說三道四

唔想參與討論 唉 個心好痛
RIp

grad都未grad係度話自己第時搵幾多
我聽日搵100k個月tim la
世事無常呀

新聞所知既info同樓主過往係post留言完全正確
95出世 理大畢畢 歲數 住宅地區 有長濕疹 憎老豆老母

請問個回覆有幾唔小心幾唔嚴肅呢？

落地獄啦陷家鏟

off topic
係報紙佬唔加呢堆電話會俾人屌

因為正常人唔會打
打左唔會有人同報紙佬反映

有留遺書, 自殺係因為濕疹(其實睇番應該係類固醇反彈, 辛苦過濕疹一百倍)

但殺父母未知原因, 所以上面先有咁多猜測, 同埋啲人係度猜測殺父母有冇啲見唔到既原因

冇人可以明白樓主既心理狀態
講句殺人一定唔岩係人都識
同埋而家講岩定錯根本冇意思

我唔係要走上嚟打飛機呀
我嗰段嘢係想同你講
我唔係買唔起樓溝唔起女，無必要賴個社會乜乜柒柒
而係個社會真係有問題呀
見你話我社會垃圾先同你講下啫
做人有幾失敗先要喺連登講自己將來fg幾多打飛機
我都睇唔起成日攞身家打飛機嗰啲人，打飛機都未輪到連登仔喇

屌嘅包括呢堆機構啲

諗起與神同行

話人比較有問題嘅人係你 我同你指出你都一樣你又話係學我 己不正焉能正人知唔知咩意思？
估唔到你智商低到以為要指出一個人有問題係學對方嘅行為 真係犀利

可惜人係外國
如果係香港實整定個scenario再打過去
錄埋音dum黎

搵家人朋友社工傾下計啦 最唔痛

你千祈唔好入啲吸毒post呀 我驚你會由毒撚變成死毒撚呀

人呢？

你贏

認同上連登勿認真
連登真係多中學生
上網講嘢真係要負責任，費事搞到啲中學生痴晒線
我覺得連登只係個index
連登放負唔係冇原因，檢討下社會風氣好過一味屌鳩個index

多謝提醒

殺極都係LVT.......

唔駛客氣 喺網路上表達意見太容易啦 所以現在呀豬呀狗都可以出嚟講嘢 但冇諗到你講嘅一字一句全世界都睇到 你有錯誤嘅概念無問題 但影響到人就唔好啦 好似今次呢個事件 極大原因係因為連登用戶的推波助瀾(無錯 我又比較啦) 所以我見到一定要出一份力 去糾正你呢個觀念
幫得幾多得幾多嘛

死者為大？ 咁只可以講你唔適合上連登

我唔同意殺人一定唔啱

但我會等多啲資料例如遺書內容先批評

下？你批評左啦
自打嘴巴

你睇下連登友幾恐怖

我怕下一個到佢.....

人都死咗仲講，就係咁口臭先帶壞個風氣

你觀念既然咁正確, 啲抑鬱症病人等你去救

用你啲cancer病人都堅持強生存, 點解啲小病既人生存唔到, 既依類例子去鼓勵佢地

我相信係你既鼓勵之下, 連登最終有一日會冇曬情緒病病人

睇清楚，果個回覆唔係我

我純粹睇唔過眼

寫住學術討論

睇個po睇到透唔氣

真係唔明 叫人去死係咩心態
睇人仆街最開心？
依家人地真係死咗 到底有咩感受？
睇翻啲留言 好多都死雞撐飯蓋 得一個話內疚
其他人真係無人性？

但呢度係連登

咁應該點？

殺人唔可以情有可原？

曲到圓

其實係可以,例如有條友比殺人全家大細之後報仇,我心理上會覺得情有可原。

假設有長期病,慘,辛苦就要殺人既話,我唔覺係理由。

你概念又有錯啦 家人朋友支持同鼓勵係無助任何病情嘅好轉 但可以驅使病患者勇敢面對接受治療 就好似cancer咁 做化療所受嘅痛苦係非常大 好多人支持唔到 但如果我哋可以喺身邊支持佢 話比佢知我哋會陪佢到好返 再一齊過新嘅生活 比到一個希望病患者 咁佢哋就可以得到一個動力去支持落去
人最怕寂寞同孤獨 點解死咁可怕 極大原因係因為我地失去身邊最重要嘅人 只要畀到一個感覺對方 就算係死亡邊緣都有我在 咁小小苦楚又有乜所謂？

岩，原因合理既其實殺人應該無罪，要睇下個因由

想推到1001鎖post?
惡意洗版

如果你要同大自然入面既動物比邊有得比？你係野人就可以互相殘殺。唔好扮清高啦

我建議你讀下counselling 既書先上黎發表偉論

醒未阿？不如慳翻啖氣啦，諗埋啲不切實際嘅嘢 成日鼓吹呢啲負面風氣，有無諗過會影響到啲人嘅思想？完全係不負責任嘅行為

連登連殺人都可以合理化，真係無野好講

簡單的愛又邊有教科書？心理治療我無涉獵 但如果屋企人唔舒服 我一定會陪住佢 我未必有能力醫好佢 但佢會知道自己絕不孤單

小朋友,
有無罪其實唔駛拗,一定係有,
只係個原因會唔會令人覺得(比我都想殺死佢)。

本身有濕疹自殺既話會同情佢,但我唔覺得辛苦,長期病係殺人理由。

唔好再扮撚晒有獨立思考但又諗到一舊舊先得架

人都死咗，大家有無諗過真係講啲比較有意義嘅嘢？唔好一直事後孔明，不斷批評

人唔撚係動物呀？邊個扮清高呀

【三屍命案】疑似女死者討論區帖文 「氦氣自殺有冇得諗」

鎖咗都好, 唔洗再討論啲根本冇答案既議題

越講越神秘
有病食藥啦

幾大個?

投胎鬼畜道，又要等千世輪迴

你係咪睇錯咗我第一個回覆?

我冇話過有人陪伴係唔啱

我只係話你唔需要用 cancer 去比

駁唔到 就講題外話

人係科學上係動物,但係而家講緊呢樣野咩?
人地講人文同文化,動物有撚文化咩

你係咪睇唔明我講乜？比心機睇清楚
你話我支持同鼓勵有妙手回春嘅功效嘛 所以我咪話比你知支持同鼓勵無助治療 但可以推動病患者接受治療 再舉例cancer同引伸落去

Rip \|/

搵中醫 搵唔啱就要轉 唔係個個既方法/藥都啱洗
唔好去泳池 多d去海灘 盡量戒口同早訓

咁都叫鼓吹?
佢用錯例子去鼓勵人都唔講得 ?

講真, 有情緒病既人睇到佢用大病同自己比較, 只會更想死, 因為佢會覺得就因為我係小病, 就要強逼自己生存落去?

人地都生存到, 自己都生存唔到係咪好冇用 ?

有情緒病既人諗野唔係正常人諗到咁樂觀, 好多人自以為樂觀積極既鼓勵, 先係推佢地去死既原因

樓豬咁後生，醫番好濕疹一定好靚女，可惜

有文化殺人就唔岩？

俾我屌下先自殺唔好咩

嘩
你d回覆太高質,唔識應

岩唔岩要睇個原因，再分析
有文化講緊係一個規範
限制左殺人=唔岩
因為法律係咁寫

其實人都死左, 又已經陷家產
其實有正常智力既人都知誰是誰非
呢類倫常案冇可能係個落手個個情有可餘
上面個D話咩殺人係自然界既天性, 我諗個D野人係唔知咩叫人禽之辨, 連最基本既道德倫理思想都冇, 証明香港既教育係幾失敗
小學都有教今人見孺子將入於井皆有惻隱之心
件事都有左結論, 人地生命都完結左
我地可以做既係反思點樣對待呢D社會既邊緣人士

唉 係我唔明 就當我蠢 ok?

但我勸你唔好係有情緒病既人前面, 講咩 cancer 既人都堅強生存度落去, 依類說話

你明又好唔明又好

條友實在太高質

都好過你唔理佢等佢自己捱 你諗下樓主可以喺網上問點死好 再買埋所需用品 成個過程用咗幾耐策劃？
我無話cancer大件事過佢嘅濕疹 我只係搵另一類型嘅病患作比較 cancer治療時間長 又痛苦但都有人可以克服到堅持落去 所以濕疹雖然難醫 但都一定有方法
呢個就係個中心思想

就咁講一句就叫支持當然無用。

但係成個過程都陪伴左右,幫手照顧個病人,陪個病人。
咁就好有用

連登仔真係恐怖過邪教
教人自殺
人地真係試左
今次安樂啦
訓覺小心啲啊

望一望個名嚇一嚇, 心諗乜我唔係block左蛋牛麵條五毛好耐咩

快d去高登屌我啦

其實秒秒鐘都有人死緊
唔係冷血
係社會生存面對每日各種比較
再返到屋企同自己思想各種抗爭
幸運既身邊有識得表達愛既家人/朋友
唔幸運既每日都生活係壓力入面
但相比其他更不幸既人 係香港生活已經好好
成長就係每一步咁行出黎
珍惜 擁有既野 講係容易 做到又有幾多個
有冇諗過你地老豆老母都係更難既成長環境長大
佢地可能都會怨佢地父母

破碎家庭長大 一直都覺得父母唔錫自己
(以前成日覺得 如果我係父母一定點點點對自己 唔會咁樣鬧阿打阿諸如此類)
但當你自己做左人父母既時候
你就會明白 好多野都好逼於無奈而做出黎
我相信冇父母係唔愛自己子女
只係社會問題 冇人教佢地去表達愛
社會 > 賺錢 > 工作 > 壓力大 > 家庭 > 暴燥 >
男 > 賺錢 > 冇情趣 > 工作壓力大 > 感情淡 > 包2奶
女 > 照顧家庭 > 因為家庭而逼住長大(24小時媽媽身份 > 少管理自己 > 感情淡

有拍過拖既人都知 好多事情唔係單方面
人同人既關系亦唔係咁容易處理
咁多種壓力下 有家庭有小朋友
點會有正面既態度去好好照顧屋企

係你怨緊父母既時候 有冇諗其實佢地成長時都可能都怨緊父母
你希望你將來小朋友會怨你嗎?
因為唔想將來小朋友會怨自己
更加唔會想生 更加唔想結婚 唔想去對任何一個人負責任

但問心 人係開心係正面既 有冇錢又真係好重要?
因為有比較 你先會覺得有錢係會開心D
咁現實真係冇錢 真係唔夠人靚仔
咁又點?

上高登勿認真 9UP完

體諒一下身邊既人
你父母唔錫你 唔代表你就唔可以無條件去愛佢地
你咁多愛付出係愛情/遊戲到 做咩唔識分一D比自己最親既人到?
好多野 讀幾多書都唔會學到 完

曬氣啦

你真心咁需要attention咩？點解講嘢唔可以正常啲睇場合？

rip
希望樓主下世刷到靚首抽

落返地球先啦,下下用上帝視角睇野有咩野用?

唔係第一次啦
阿寶.jpg

知音

一直咁規範 呢個惡果好快大家都要受 唔講咁多 淨係能源短缺都受緊呢個惡果 呢個係人類唔守大自然規律既惡果 規範既惡果

更甚嘅係
呢到嘅人根本就係香港人社會嘅產物
大家都係咁，只不過只有網絡呢個平台令人願意撕破呢個假面具
我唔否認呢個社會仲係有好多好人、正常人，但child登反映嘅只係社會真實嘅一面，呢啲社會現象從來都唔係child登製造出嚟

恭喜你，害死人全家

人地套戲係隨機死一半人口,可以講到有好多人唔應該存在。
理解已經錯,推論又求奇。

成個中二病咁

我唔知有無理解錯啦，但我只係想講，如果大家都有同情心嘅，希望盡一分力去幫助人，而唔好話佢個處境同我地唔一樣就唔幫，等同於有情緒病嘅人，我地處境唔一樣就唔幫，你唔係想等有情緒病嘅人互相自救啊？定係你想講叫佢地等死？無話邊個方法啱與錯，我覺得有心幫人嘅，已經好過有啲人鼓吹人自殺

啱阿
呢個社會有咩就指責指出問題嘅人，而唔係指責製造問題嘅人

ching講野駁唔到

希望政府接管連登.
順便摺台

有幾多人係呢個post 會被拉去坐

上帝視角點同凡人視角點傾

點解要自殺

你同我一個FD諗野好似
你自己提出嘅社會道德規範其實就係人畜之別
正因為有依d規則 人先比其他動物走前d
依d其實唔係咩人地強加於我地身上嘅規則 係常理

至於配唔配生存 依個問題唔係你決定架wo
好中二條友

希望唔係樓主
btw 死者們r.i.p \|/

樓上大把濕鳩users扮撚曬嘢喺到屌登
但又唔承認香港人有嘅共同黑暗面
唔係想合理化連登啲小學雞言論
但有太多論調都係源自香港整個文化

連登嘅討論一啲都唔算係小眾

上水未

好嘔心 乜撚野葛咸城呀

隊冧三個七

可否教教我 我頸有

笑撚死

一早話左有兩條友高質到駁唔到

樓主講句野啦好像冇

頭幾頁幾全部都有份教唆他人自殺

It worked
推po嘅係咪想俾多啲人知多啲人見

有無人有入個谷
係咪可以睇到上線時間

睇下呢d 撚樣
俾幾個電話樓主都要屌
係咪想真係有人出事至開心

出咗事啦已經

教人自己真係好撚仆街

集氣
教人自殺死全家

但呢幾個電話真係冇撚用

你換左幾多個account

D唯我獨醒撚真係睇到打哂冷陣，乜野thanos又batman

還掂佢都要自殺嘅話，提供一個相對舒服嘅方法就有罪？見人自殺又一定要勸阻？

樓主如有你真係唔係到
Rip
自殺真係解決唔到問題
知你有病好辛苦
但願你下一世可以過一個開開心心既人生
希望你屋企人下一世都可以投胎到一個好人家

同意

有勇氣死點解無勇氣生存

個TG GROUP 冇左了, 入唔到去

你個名

何止教唆自殺 仲疑似教唆殺人

你地全部都無腦
而家人都唔係到
重係屌黎屌去
相信講個啲人係無心
但你地咁樣唔會令件事好啲
開口埋口死全家
全部死撚哂好無
真小學雞

死全家啦 你老母

呢句話對想自殺既人仲難聽過粗口

捉
你做

殺咗老豆老母
Rip你老味咩，落地獄啦仆街

琴晚起緊低都算
今朝仲入嚟仲唔係想俾多啲人知多啲人見
無痛舒服死法，淘寶舊幾水就有

好彩你唔係做社工

究竟新聞果個係咪樓主黎

每個人都有權利選擇自己生定死
但希望唔好影響其他人
因為無人可以決定人地既生存權利

Ching 難聽過粗口

難聽過粗口
因為絕望,一個真真正正既絕望,亦非一時衝動
已經唔關勇唔勇氣事

樓主老母唔係俾個樓主殺死咗咩

好亂

上左蘋果 毒果做左fact check未

有常識都知啦

唉，悲劇...
我覺得我地每一個人都冇資格去評論樓主，第一件案都未審，第二，呢d係人地嘅事，外人點解要估？指指點點？批評？除非你係同樓主/事主一齊住，來龍去脈就一清二楚，唔係嘅話人地嘅家事關你咩事？

希望大家唔好淨係識做鍵盤戰士，講埋d唔負責任嘅說話，有d人嘅言論何其唔係二次傷害緊大女同事主被宮害人佢地嘅親戚朋友呢

係

你問啲咁既問題, 佢地係唔會覺得(係喎, 我都夠膽死, 點解唔生存 ?)

反而佢地會諗 :

因為死亡比生存容易

因為生存需要既勇氣比死亡既大

既然我冇足夠既勇氣去生存, 點解唔擇得死

你問啲咁既問題只會令佢地諗得更多

教唆他人自殺

唔比人自殺，要人求生不得求死不能個班真係要死全家，就係你地呢班陷家鏟搞到自殺者要用一個痛苦又冇尊嚴既方式結束生命，祝你地百病纏身又求死不能

安息吧

希望如果大家要走真係唔好影響到自己屋企人
因為佢地會係最擔心同傷心個個

屌你老母教人自殺

其實見到呢類型post報左警先有無用
會唔會至少有人跟進下

就算自殺無問題，殺老豆老母點都唔會啱喇掛？
真係癡撚線

香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

同呢班友講咁多把撚咩
都未知小學畢業未

希望唔係，但似

on撚9, 都自殺得仲要顧人感受 罷工但咪影響人啊？所謂話真係要有安樂死，比家人同自己有心理準備

r.i.p.

新聞更正左女死者係中大護理系畢業...

至大約上周五，阿瑜情緒陷入冰點，竟在同一討論區貼文作「學術討論」，問怎樣自殺才是最舒服？當時亦已有網民覺得情況不妙，主動安慰阿瑜，甚至留下自殺求助熱線。至昨晚三屍命案真相曝光後，網民同感詫異及難過，有人後悔當初未有留言力勸阿瑜振作，有人更對曾留言仿如間接鼓勵阿瑜自殺感後悔不已。

Child登就係太多呢啲仆街 講野唔撚負責任

無人唔俾你飛去瑞士安樂死 佢地有埋
但係教唆他人自殺仲教人殺人就唔啱

RIP 睇到好心痛

講野用下你個閪腦啦柒頭

唔明點死唔死曬呢班仆街

我想問係咪有人有死者facebook? 我純粹想知有關死者既野多一d 無其它惡意 如果有既希望可以telegram 我 感謝
@unhappynerd

仆街東方鴉片報係識抄文批鬥，唔識導人

樓主快出來回復下

依家係講緊你哋教唆他人
你要自殺無人阻止到
但係教唆就係犯法 #12仲要叫人為民除害
睇清前文後理先講嘢啦柒頭

教唆人自殺叫冇心 冇心？ 我吊柒佢地教人自殺仲有負評 禁錯制？
香港咁樣咪就係多得你班睇人仆街最開心既香港人囉 著套老西賴係高人一等咁
自私到仆街

真心覺得應該廢除教唆他人自殺嘅法例

你知姐，大把人唔知啦

而家證實咗個post係事主開？

仲揾緊啲無痛自殺法
香港人素質低過大陸人好撚多

一日未廢都仲係法例
不過無人阻止你search安樂死
要去啲合法嘅國家自殺無人阻到你

蘋果報咗了
(有圖)

我都揾緊

人地直接問點死好，唔係死唔死啊柒頭，用下你個閪腦啦

素你老母質

姐係其實一個情緒唔穩定嘅人好容易因為其他人講咗啲唔負責任嘅嘢而就去跟住做
成熟啲啦 講嘢係要負責任㗎

上連登

勿認真

惹事生

悔終生

個個負擔得起架屌你老母？香港人話唔夠地方住，你話冇人阻你買半山獨立屋架，冇人阻你去加拿大買house 架，講野用下你個傻閪腦啦，係啊人地想自殺仲有心情去book 機票酒店passport啊死冇腦柒頭

你死你賤，咁都要入父母數仲要隊埋佢地，真係希望你落地獄永不超生

我明你嘅意思, 我只係希望改善下法例

由其女仔
好介意有病影響到外表儀容
雖然我無病無痛但都理解到佢嘅痛苦
但可惜佢用左最差嘅方法解決

傻系 又想正字？
素質呢個字幾千年前已經有 同質素差唔多意思 可兩用
扮高學歷？ 收皮啦你

幾時先有安樂死
屌你老母

你睇翻呢個case住私樓幾錢身家先講嘢啦唔該
樓主仲要5月先問去日本啲嘢咋
做好research先啦為反而反

岩呀, 所以希望香港可以做多d野幫下想自殺嘅人

RIP,真係樓主
Facebook都寫讀中大

系你老母 躝返支那啦支那仔屌你老母

你訓撚係佢床下底啊？人地身家你都知？
去日本同去歐洲條數一樣？唔計個trip, 安樂死你估平啊？屌你老母都格鳩梗黎，用腦啦傻柒

我只可以講 我唔再支持自殺 (無睇錯 係再)
但係都唔會反對
講到一句支持嘅說話
阻止唔到就算 我無能為力阻止曬咁多

you did a nice payback by murdering your parent in cruel way and selecting a comfy death in return, congrats.

中二病

兒登仔 你地都係幫凶啊

我諗佢嘅意思幫一d想自殺但又冇咩錢嘅人/ 總之想自殺嘅人, 而唔係只講e個case

我有時諗舒唔舒服唔係問題，決心先會係問題，你有決心就咩方法都唔怕.........

我怕高，唔會揀跳樓

confirmed

唔好再二次傷害佢地屋企嘅親戚同朋友喇，多d關心身邊有情緒問題嘅人

係真唔係。。

我